請BNO 離開香港後開公司請冇BNO 手足

一個人救幾個，1997-2003總共361035，加埋美國接咁D，仲要有D藍屍黎 到時唔撚請藍屍

有人話點解唔filter 走黑警藍屍先，lifeboat以最短時間內救最多人為主，filter 要時間，而家英國話要months，咁計計埋埋一年差唔多 filter 得就要更耐，更多手足走唔到（過18歲甚至俾人告）為左filter 黑警藍屍，犧牲手足唔值得 更何況就算成功光復，D藍屍一樣受惠 攬炒係If we burn, you burn with us...... 而家有機會係佢burn 你唔burn，做乜鳩要同佢burn

97 前老豆老母藍冇BNO 咁點......，等英國國會啦，仲有澳洲果D睇下點

BNO撚黎到英國半年後登記做選民，迫國會鬥黃，救多D人

以上唯一一個真心post，之後會繼續

收皮啦 Im watching you 五毛

根據我住係歐洲三年既經驗
係冇人咁做
你識邊個香港人係海外開公司請返香港人？（非朋友非親戚）講就個個都話得，真係做有幾多？

幫手推

中餐館

gym room

拳館

Cafe, 一定

推

所有人一齊捐錢搞

老闆要比一筆錢做擔保，人工仲要唔可以低。
你個d 9成9都係請返熟人，3唔識7既就算9數啦

五毛

你預間公司要開左兩年先，最緊要係黎既人搵到自己份糧，黎緊point based system 70分，如果每個請既人俾到一年額外£27.6萬收入間公司間公司可以收入平衡